Приложение для работы со складами и товарами.
    • Нужна всего одна страница: управление складами и товарами. На ней по умолчанию отображается один склад, на нём 5 видов товаров, каждого по умолчанию 1 единица.
    • У каждого вида товара должны быть кнопки, позволяющие увеличить/уменьшить количество на 1 единицу.
    • Продублировать реализованный функционал в REST API.

Кладовщиков будет трое, без авторизации

Замечания:
Нет логирования 
Нет асихронности в подписке на событие 
Нет сихронизации
Отсутствуюет API